明顯地依家黑警會擺大量便衣入商場

減少防暴入商場被屌機會，又可以搵機會拉手足

幫手商家攬炒

唔應該痴迷於假期行動

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

講好多次
一早表明活動地點
即係預約拘捕

警甴正在反制「和你shop」行動，要儘快諗對策

下次小心d

而家先講

周同學就係因為咁而慘死

有 要繼續做

如果知道係休班/喬裝，係咪唔會阻差辦工/襲警？

便衣入商場行根本連商場都唔駛通知，你班示威者又唔知。高招。

打尻佢地？

你唔係執行職務, 冇委任証. 你自己諗

幾個月之前已經講左

便衣唔show證一律當藍絲照打

冇人理

唔行唔買

商鋪一收皮，目標達成就閃

商場cctv 太多
保安公司多數係擔任過警隊
緊急出口你摸唔清
仲有停車場四通八達
唔係淨係會係正門入黎

商場落手是有d 反智。。。

如果你平時講到明我去又一城。。。更加慘

要檢討唔完美地方

假日+ 商場 = 同商家攬炒

但同一時間
便衣警 既攻擊力/防護力 好低

佢地唔可以著 防暴衣, 只能著普通便衣, 好多仲係 短衫短褲

而且佢地手上只有一支伸縮警棍, 連盾牌 頭盔 都唔可以帶
催淚彈, 橡子彈, 布袋彈 全部都唔用得

可能一個普通人都可以打嬴佢地